★點睇部分80年代初買港樓的人，未體驗過樓市大爆升 已經瓜左？

死不冥目

你呢

當80年代買---40歲

上一代人通常7X歲命

即是臨瓜才開始大爆升

me no house

羅兆輝（神童輝） 算唔算死得唔抵？

不要算 為下一代

讀書時 "我的志願"從未有人提下一代

不要説

80年代要40歲先買到咩？

同埋80年代係一個穿膠花都發達嘅年代
個個年代嘅人唔炒樓嘅 佢地起樓

思想真狹窄 以為佢地在意個一層半層樓
樓主係咪出盡奶力上到樓覺得好自豪

我一早開post討論過呢個問題啦
你供完層樓 係升值左好多呀
但到時你都就釘
回望一生最驕傲就係供完層樓

Y U here

身邊大把 80年代買樓既人，大多數 60歲左右，有排都未瓜

只有hk pig感覺自豪

你死佢哋都未死啦